論 入𨋢後既企位

其實入𨋢之後
用1-2秒判斷自己去果層既𨋢制位
撳埋個制之後退後
等下一個人方便撳𨋢
唔係潛規則來架咩？
點解咁多人死要企喺個制位度
阻撚住晒

利申：今朝唔想阻到人入𨋢又猶豫左兩秒miss左個timing開聲講唔該幾樓
搞到行左幾層樓梯先返到公司

示意圖：
私認為入𨋢後企位順序理應如此

第7個位應該係3
先填滿所有角落頭
如果3唔識1,2企咁埋會好怪

我都有諗過
但係佢撳完個制
再移去左面
同時有人喺𨋢門入緊來
好似個動線會撞

我返工果度係好需要有人企喺個制位度幫手按制hold 住度門
唔係度門會關得好快會撞到後來入既人

最撚憎人一入𨋢就企喺㩒𨋢個位度
阻撚住哂人地㩒𨋢又唔撚縮
以為自己小矮人阻唔到人㩒𨋢？
企完哩個位唔㩒閂門都算
有人想入連開門都唔撚㩒殘廢咁
企哩個位要考牌

當玩過三關，求其企

一定企靚仔後面

哩個時候就要腳步夠快
行前兩三個身位兜過去
務求喺後面嗰個㩒完之前到達

咁又合理既

我果度有食蕉幫手撳住
道門都係慢慢來唔急
都唔知D人做乜死要企果度

得罪講句
企喺㩒𨋢位掛住㩒電話
阻撚住人，又唔㩒開門又唔㩒閂門嘅人要即刻死全家

因為有好多唔鍾意禁制既賤種
好鍾意等人禁而自己唔禁
例如我有個鄰居會企係6號位外面，
其他人會分佈係9同7號位等lift
個賤種為左唔禁lift 會L型咁經6,4,1,3 去2號位

企係𨋢掣前面，但又唔撚閂𨋢門嘅人都好仆街

唔肯㩒都算，架𨋢出緊啲人又唔企後啲

企到同啲掣勁近，搞到其他人都唔好意思伸手去㩒掣

靚仔就少見
香港+口罩 = 靚女比例急速上升
企正佢地隔離果陣我會偷睇佢地手機
睇下靚女平時睇開咩

當過三關咁企既起碼都叫企到9個人
有D人為左唔掂到牆身
會企喺2同3中間
霸住2個位

企喺個掣位度我會當揸𨋢員, 會叫唔該X樓
so far未試過唔㩒
唔㩒我都諗定點出聲: 唔好意思我㩒唔到, 最近掣位嘅朋友唔該X樓